有錢仔特別鍾意娶豬扒做老婆

見到個真·有錢仔（老豆喺大陸有啲唔知乜撚嘢官職）
25歲就娶老婆
雖然佢老婆都豬豬地 但係見係真·香港人（黃絲）而且心地幾善良 冇乜嘢啦恭喜佢
見到個女仔嫁到有錢人都戥佢開心

點知轉個撚頭就離鳩左婚
個男火速搵到條大陸新女（條女親中嘅 仲好似馬蹄露咁拍片支持中國）
今次呢件真係勁撚豬，但係識得打扮嘅

跟住轉過撚頭條女有鳩左
啱啱仲訂撚埋婚

越睇佢IG就越覺得成件事痴撚線
離婚搵個新一個好正常
但咁撚快又結多次婚（梗係條女逼佢中出啦條仔咁撚有錢）就真係癡鳩線

唔使覺得我葡萄
只係我每次睇到個IG都會擘大個口得個窿
完全係黑人問號

另外有錢人真係特別鐘意娶豬扒
因為得豬扒先會係處

豬扒有家底。我都想要

除咗你
仲有邊個食得落啊屌？

圖

你又知人離婚前無同大陸妹一齊？

離婚前定離婚後一齊關我閪事咩
仲記得同前妻擺酒嗰時 放閃放撚到眼盲
延開百席咁撚款
擺撚完酒又離婚
曬鳩晒啲錢
仲有佢老竇咁撚廣人面
都唔知到時點撚樣再請朋友去多次佢個仔個婚禮
每兩三年飲一餐？

又唔撚係靚擺上黎做乜啫

樓豬一定係女

兩三年飲一餐有乜所謂

你識得一個就叫特別鍾意？

我諗就算係男又好女又女
見到條仔呢頭結完婚 嗰頭又離婚 跟住又結多次婚都覺得好撚神奇
就算幾撚有錢都好
都唔洗30歲未到就結兩次婚呀嘛
或者可能第二次唔撚擺酒啦 根本都冇面請人去

就係樣衰先好奇

大陸妹好撚勁架
城城都冧掂啦
為咗錢無所不用其極架

豬扒唔會理你包二奶

佢爸是李剛 我驚擺完上嚟我俾人捉咗去大陸溶撚左

果條女係紅二代你都唔知啦

1999

有幾1999啊
上面咁多位巴打都睇得明嘅時候係咪你理解能力低

豬扒夠好肉，夠好屌唔使自瀆

有錢人鍾意娶個蠢女人做老婆，貪佢唔會搞搞震、呃你錢；
結果因為男人智商跟老母，生到d有錢仔個個都on99咁，二世祖就係咁嚟

李澤佳

鄧兆尊？

老婆使撚靚咩,on99
有沒錢都係咁話

生仔就話姐
有D唔生都結婚
唔知做乜9

對比之下我覺得佢前妻靚好多
如果前妻你睇到呢個post
我相信你一定會搵到你下一段幸福

最緊要係處女

呢個真.. 仲要條仔本身樣唔差 (先不論佢性格) 大把港女可以選擇 但都擇大陸妹 , 可能真係上面巴打咁講 知男人諗咩 落藥

生男孫先有身家分，明未

咁佢前妻實冇錢分喇

同意
呢條仔個樣都唔差㗎
仲要暖男嚟

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

豬扒 處女有安全感

靚女
個閪一早比無數人屌爛 屌臭 可能仲有洋腸黑腸
個口含過無數其他男人的J 奶過人屎眼 再同你kiss

巴打真係識諗
隻豬你值得擁有

因為係政治婚姻， 冇任何自由戀愛可言!

大陸妹係床上面玩得夠放, 加埋豬扒加乘 更加放
D二世祖用條J諗野 兩者一拍即合啪啪啪啪啪

你會覺得一切都好合理

我都認同性 好大因素

會唔會係豬扒真係又賢良淑德，性格又好溫柔，煮野食又叻，又好服侍呢
如果佢同一個公主病呼呼喝喝生活不能自理拜金嘅港女，巴打又會點揀呢

政治婚姻啫 結咗後各有各玩

通常有錢仔好性上癮都係有啪野, 啪埋野扑爽撚到上腦
件豬扒為左捉住個有錢仔梗係一齊啪啦

你啪我啪上面啪下面啪日日啪
通常敗家仔都係咁唔好問我點知

陰道外交你估講笑㗎

有啲豬扒微胖好肉地有波有蘿先好屌

我係餐廳都見過有條毒撚同大陸妹拍拖
整晒禮物坐晒大脾咁
港女點會做
有時港女輸俾大陸妹係有原因

我諗個有錢仔應該係超級藍絲尼

又賢良淑德，性格又好溫柔，煮野食又叻，又好服侍,
真係嫁,最重要食飯可以AA制,唔計較

所以我好認同世界係公平嘅。。冇咁上下姿色不如踏實啲做人，改善自己個性格

只要唔係極端肥，可以陪佢一齊減。

邊有咁完美嘅女仔

樣豬嘅一定有

屌 圖呢

紅呀
佢wfc香港
水喉喺大陸

女仔扮下靚已經冇問題

我都好豬扒，開心

我都識得個係咁
又係琴日睇到話有左
會唔會同你講緊同一個人？

中意娶蠢女人窮人都係啦，公屋啊伯嗰啲上中國呃個女人返嚟最後搞到生仔定生女都一樣咁閪柒蠢，我真係恭喜你呀

冇圖你話你老母好性感都得啦

結論 樓豬就係前任豬豬地 但係見係真·香港人（黃絲）

應該都係shitty?

我都係

Shitty?

條女老豆係公安局局長又要話你知咩

我都想係

好似係
個男個名係咪搞笑？

講真 有錢人最識玩。娶妻緊係求賢淑架啦。 最好賢淑得黎又有一定背景 幫到自己事業。咁就已經滿分啦。 你想娶個又靚又有背景又叻又賢淑既黎做老婆。邊有咁撚易。 靚有鬼用咩去到呢個層次果陣 你重要擔心個靚女老婆唔知幾時會去滾。日日提心弔膽。 比著我 我有錢都識娶個豬豬地但賢淑既返黎打理家頭細務啦。 要靚大不了到時再偷偷地出去包個二奶三奶咪得囉。 樓主真係好笨實

應該係同一人

你太認真了
而且冇話豬扒唔可以去滾

佢前妻同而家條女好似樣
知唔知內情係點好似唔係和平收場

你地邊條友告狀搞到條仔private左個IG啊

你少見多怪～

佢哋一啲都唔蠢 只係冇知識加無恥啫～